中國沒有漢人，劉細良指西晉受到五胡入侵而失去漢族文明

司馬炎搞咩架，成個漢族比你搞彎曬啦！隋唐係外族來，唔係漢人

其實都算常識…
崖山之後再無中國，明亡之後無華夏

當年如果日本贏咗，大日本帝國就會變成中共歷史下既一個朝代

其實我依家先知

任何外族打贏中國，都會自動入藉中國
蒙古人同滿洲人都係咁

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

被中國人

劉馬車狙擊手變劉細良狙擊手，咁極端既？

但隋唐係follow返中原文化
元清係當中原殖民地咁，想用自己套文化改變中原文化

五胡早過崖山, 應該係講緊隋朝
simon lee 都係都係胡人

有值得討論的價值？
共產黨是中國嗎？

今集

成吉思汗係中国人因為佢叻仔

高仙芝高麗
尉遲恭鮮卑
李光弼契丹
史思明突厥
李白吉爾吉斯
郭子儀回回
唐代名門，無一個係三國留下來的血脈，根本唐的組成完全同漢人無關

都唔明死攬住漢人呢個身份做咩，物競天擇，物種唔夠強自然會被淘汰
有黑熊唔做走去做熊貓

中國冇漢人有咩關係, 咁即係我地都唔係漢人,
咁漢人本身就同我地冇關係, 咁中國唔再係漢人天下都冇關係

連登先出post話有熊貓走去吊頸刷首抽

外族又北邊黎

如果冇侵入南邊咪仲有啲漢人留到種

其實粵客閩更加唔係漢人
DNA計都有一部分有母系百越DNA
歷史計南越國本身證明左廣州有百萬越人
漢人從來無溝淡到
只係宋國開始流行改族譜老作自己係漢族名門
而低下階層根本唔可能有族譜

俄羅斯呢？

好似肉便器咁
比任何人中出都只會係我的孩子

但係邏輯上又好似冇問題個下先西利
支那=肉便器

魯迅話蠻族只有皇上和禽獸

你美國人呀麻